## Решение "Регистратор ошибок" для STALKER CMS 2.0.5.2

Символьный код модуля: solutions_bugnotify

Требуемые модули: Не требуются

Описание: Позволяет фиксировать ошибки в базу данных и высылать уведомления на электронную почту о возникновении ошибки

Версия: RC1.1 от 28.10.2016